屋企有事需2萬蚊 手上最後1000$連推5口駁一駁

突然出左事要2萬蚊去周轉
但自己手上得番1000，幾日內揾唔到2萬
唯有靠賭連推5場
希望可以得

希望有手足支持

100 gun

今日入左1000 駁下

一晚5串一搞撚掂啦

搵黑巴幫手啦

聽日澳洲角大

想買5點

留名救國

抵啦

Gun

有冇師兄有重心
急住救命

智利大學半客

同你一樣
all in5點大波

1000博20000 抵

同路

今日妟就 all in澳洲客勝 信我

諗到allin咩了

咩

做咩del channel

allin 中國主勝

祝樓主好運

咁大個人連2萬都拎唔到出黎仲賭乜野，以為可以變誠哥啊？
太認真

收皮啦自己爛賭要找數就話屋企有事

4:2
利申:神算

lm

燈

已跟 巴打有冇tg交流下?

要推就過大海推

rip

即刻駁嘴

跟左

咁樣推賭到幾時
1000變1600或者0

即時去銀行借分期萬應錢啦 即批 幾分鐘就到手
借一萬 一個月還幾百
一萬賭一場兩倍即時有兩萬

係就駁半大啦樓豬

講盤就澳洲抵買好多

買大細幾撚時先上到20k

大你3000 齊收錢

澳職唔跟盤行

實力其實差唔多 但係仲要受半一
不過我都好少買波了 純粹睇下

跟

好驚
有冇得打電話退飛

聽日睇尾盤 日本主場可能有加持

做乜驚 落到1.59可以話係收硬

有冇師兄試過退飛
想退飛唔敢輸埋呢1000

大咁熱會只係開2.5盤口？

唔好講啦 真係好驚 仲未訓到

星期三 6 奧達斯 (主) 對 智利大學 (客)
2:2 @ 50.00
3:3 @ 600.0

馬會大細唔會轉盤 初盤都有1.72 所以唔算熱 熱既直接1.68 可減賠 外圍都2.5/3大 中水 所以2.5大低水係正常

日本澳洲果場回避啦

用初盤去睇熱唔熱太先入為主了，出邊大部分人都買大，根據馬會性格唔似咁益賭仔仲keep2.5 1.59，之前好多呢d盤口都輸

Ps大家研究下姐

訓醒睇結果 樓主都早d訓 諗定下場推乜 可以一齊推

Btw原來馬會大細盤唔會轉，跟初盤，依家先知

我未敢訓 如果輸真係玩完
有冇得退飛

現眼報？

讓球主客和都唔會轉 另外呢場我睇好智利大學 如果主入先 大既機會更大

洗唔洗教你

死啦 仲有20分鐘開波 救命

智利大學讓球都贏到

跟 信下黃金比例大法

一直深信一句說話:財不入急門

咩黎

全部買Around 1.62賠率嘅波
之前體育台巴打出過post

0-1/1-1完場 睇左好耐
利申 依場無買

新上黎lihkg 唔清楚

唔好嚇我 我驚到喊緊

唔洗驚 準備開半大全大

希望你中 如果你唔係講大話的
講大話的賭咩輸咩👍🏻

主盤贏撚柒硬 坐和望贏

仲係0-0

樓主訓醒得返0.20$

同路又未瞓 支持下

入波未 救命

定d黎....

兩皮都冇含撚死咗佢啦廢閪

對波完全唔識都all in

準備定入錢

屌你老母

講粗口會破功架

咦結算
本身想買第8場半和
不過應該起唔到身

傻仔Post

20分鐘得2射

唉 玩完 冇眼睇訓覺

4:2

垃圾盃都賭

訓啦_頭

入2000買高水

近幾次對賽都開大，唯獨14年個兩場智利盃開細

拎1k去callG好過啦，送俾狗會唔G做what

樓主要兩萬去叫高級雞

笑

三萬蚊過夜啊！

已紅 爆入球了

主隊紅牌

0-1

岩岩賭左場輸1000 呢場見樓主買大
入左500 加油

中

樓主個心定啲未 0:2

好波 中半大

追多左口3.5/4

半大2.4高水搞掂 ~ 等多粒食埋個大等7點

7點買咩

大左

定啦屌

樓豬收錢 0:3

收錢了

屌... 講完1分鐘收錢

恭喜

呢啲救命飛通常都中
但之後通常會嘔突番

樓主唔好訓 仲要千六推落去

睇黎我帶旺左依度

(其實係聽日要番工但訓唔著 )

睇好7點了，一陣全數推

On9 分啦

會唔會客其他

買咩

反而我 07:30 再有D信心TIM BOR..............

呢場追多口4.5大點睇

七點買咩 我跟你十蚊

有玩走地啵師兄

樓主要多謝球證第一張黃牌

聖菲利普聯

7點派唔切,除非你再入錢

馬會之外仲可以邊到買

有

3:0之前追左口 3.4/4

3.5

又黎次次救命post都一定要跟

而家諗緊4.5追唔追

追啦

小心第二口開始變大船

要買多幾口1.6-1.75 水先上2萬

試下買波膽

全ALLIN既話 6-7口

唔該你

呢個平台真係勁
咁夜仲咁多人

我想講星期六有日乙

鯨魚幫到你

等唔到星期六

睇好左7:30 同7:00 諗緊好冇allin 2x1

星期五晚荷乙
8場求期篤4場半大4x5

碌鳩有無咁痕啊

買左0:4波膽算

好多外圍呀

係外國 所以起身玩

X2

0:3 仲諗住半大有2.4咁順攤 唔敢買

信我買0:4 容其他5球 都唔買

2x3
買咩打算

0:4炸9左 屌

客串半大 600

入多球得唔得

一陣7點買咩好

7點半 10.5角大

主盤allin

7:30？

未派呀

同你屋企人一齊死啦

未派

7:30 買客 1.5 點睇

唔派無得買

730果場有無明路指下月

只係買左角球大[10.5] 睇你點睇

唔想玩角球啊 客盤得唔得 客隊勁唔勁

屌 同左路

1620$ 會全數買主盤/角大 一陣confirm

盃賽買上盤輸死你

預計客小勝一客

一球

哇 非死即傷

反正你下下都要all in,都要連中4,5次
點解你唔買5x1
5條2倍,買500,都已經16000

因為同一時間睇唔岩咁多場

認真咁樣一下一下買最on9
買複式先有機會
你咁all in 法
上到二萬前一定輸哂

話比你知真正賭波既唔會同時買咁多場
貴精不貴多

有一定架咩？訓醒未
我試過80推試3千

7:30 半大

樓主跟左你最後200
加油

咁樣一下一下 分開5次買
同一次買5x1個價值有乜分別？
真係睇盤買 同一時間有多機會可以睇中5場靚盤？

大家加油
咁樣賭不如過大海捉路好過

個人意見 任屌唔嬲

9up gor都入埋黎

9up子

主隊上輪雙殺甲組波，今場仲開到咁深都敢買

呢個平台真係多笑料😂

開波啦 有咩好嘈

分別在
你分開買 次次都 all in 次次都唔衰得

你買5x1 或者其他
可以買幾注

個人係咁睇
我睇到五穿一
中左舊錢有幾大
會買細注啲

咁樣可以買多幾注

佢依家咁玩
即係要一個唔識嘅人
好好彩咁連推四口至五口
衰一野就即死

咁不如過大海

總之主盤中硬啦😂

你同時間揾5場靚尾盤比我😂

你買500 5x1 兩注都係要分別推5口 仲要連尾盤靚盤都未睇到

我咁諗
佢都唔識 都係博嫁姐

你地話中硬
有中硬嘅話

你地發左達啦
不過可能你地係賭神

不過我都係鳩up 下
我都希望各位巴打逢賭必勝

支持
其實樓主唔駛理質疑你既人

只係向佢解釋買波欖上不智姐

唔緊要 😂 幾有趣😂 前排先有人問我買讓球要幾錢

雖然我個人唔賭
但身邊所有賭錢嘅朋友
都話賭波好難玩

真正想贏 會去賭馬

申利 我唔識 純鳩up

買串 成日斷尾關 買到唔想買 中一兩場大野 收手好過

哈哈 出面即場盤走勢唔錯

買左主勝 兩對都無靚組織

即時補飛球膽0:0

依球咁搶都無波入

仲未輸哂？

7個角球了

爆冷要既條件有晒

屌 未派彩allin唔到7點主😂

依場唔買好過買 話唔定和

😂😂😂

今日開市買隻近熊博一博 有機執兩三倍

你個名

0:2高路高路

樓主

玩撚完

停角就入波

樓主肯講做咩del channel未

1:2 樓主回一回血先

樓主可能絕望到jump咗

撐樓主

有低水大波唔買

事後有意思？😂

樓豬又贏

2:2
入多球啦伊比利亞

樓主好波
兩萬不是夢

easy

3:2

樓主好波

樓主我地啪個手

屌你 3:2啊
我開波前開咗主勝 7倍

今鋪真係要多謝樓豬

31-08-2017
07:31 主客和 星期三 7 伊比利亞 (主) 對 高路高路 (客)
主 @ 7.00 $150

$150.00
0369 31-08-2017
09:03 下一隊入球 (第4球)
星期三 7
伊比利亞 (主) 對 高路高路 (客)
主 @ 4.60 $300

$300.00 $1,380.00
0372 31-08-2017
09:16 角球大細 星期三 7 伊比利亞 (主) 對 高路高路 (客)
大 [12.5 個] @ 2.80 $300

$300.00
0375 31-08-2017
09:17 下一隊入球 (第5球)
星期三 7
伊比利亞 (主) 對 高路高路 (客)
主 @ 8.00 $50

$50.00

me2, 好日唔玩

多謝樓主+1

樓主好野

勇者

唔買盤 買主客和

不過高水左 派我了

多謝樓主
自己講過贏錢 贏幾多都好
10分1一定捐出去 一陣捐去無國界醫生

樓主準備好下一場未

又然

又係你....

一開盤個時係一球盤，升上一球球半
買+1 博少少姐，賭得都係博，我唔會好似樓主咁買啲1.6 咁低賠

樓主救命post好尾機

派我

十點場樓主玩唔玩？

求派+1 豬到想死

派都派俾樓主啦

派比樓主做咩？

睇標題啦好嘛

派俾你又做乜尻？

?

關你咩事

前題係佢堅屋企有事

翻工冇野做上黎搵人互屌下

咪走 吹緊雞

我呢場都淨係執咗小小咋
有場買錯咗 本身可以執埋 依家懊悔緊
如果好彩 贏多小小會派

0:2反3:2

番工先

多謝樓主 一直都信你

本身都少少地買緊

點知自己衰on99 計錯數
博輸咗

留了

笑乜牙你

買到7點主都中喎

扮工好辛苦

屌 7點未派 想串主盤2x1

想g

玩到幾錢？

[4-2苦主入黎] 我約定你地一陣幫你地拎番所有野

樓主做咩del channel ?

因為輸撚哂 賣唔成料

今次推到5口重唔變神

繼續allin....
今日內要上2萬

樓主而家贏左幾多本

多謝樓主 小注跟左兩場 回左本
如果敢重注 有贏添
今晚再黎

垃爛賭鬼 唔死都無撚用

而家三千5 好似😂

樓主抽番本先 有本未為輸

樓主今日要上兩萬

抽唔抽都差唔多,最多都係輸1000

差好遠 輸左就無得番身

佢今日贏唔到2萬,其實個1千有同無都無分別(以佢個講法)

重注日本對澳洲半場主客和
主勝

Lm

起碼要過多3口

3口都1.8以上就剛剛好夠2皮

一口3串1 搞掂

日本
韓仔

日本個場應該回避

欠三口

1.主2.客3.客

澳洲下盤

已經睇好下場 會allin

邊場師傅

請出招

邊場呀師父，放工即刻跟

你都好難選,如果唔串,咁你買日本個場,後面2-5場你買唔到
其他場開波時間近,又要等馬會回水先再買得,可能又趕唔切

其實2串1熱食 日韓主勝o 唔o?

有即場

all in 澳洲啦

但毒果要左澳洲

幾點開波

樓豬推左自己落樓未？

樓豬戰績如何

出4中4

1835日本

日本果場18:30、 韓仔20:00

樓主啱啱買左咩

即場好難賭

即係買左咩野先得架

我賭即場較準

韓偉半一好鬼
睇路

即場跟唔到

第五口要跟了

唔係出得2口？

今晚收到風, 烏滋別克會贏。

出4

樓主輸到要Del Channel

唔好再講，依家佢要挽回聲譽

要扮唔知

真？

問親戚借囉

唔好咁大聲 今晚烏滋別克會贏3:1

又波膽

是咪下盤

5點大波
7點主
7點半主同角大
自己爬文啦屌你地老母

講2口果d智障都不如

我都準備抽返3千，推哂佢，中就中，唔中早抖

日本果場有冇水？

已買

已allin 3k4 去18:35

買咩？

買左咩師父

樓主，新手，睇吾明，可以詳細啲？

澳洲受半一

呢d係之前記錄黎

日本出半力

我睇好日本仔
今場唔跟了

蠢人無救，dont bother

同路了

我都係。。

希望你屋企人唔需要呢2萬啦

呢種盤都買日本真膠定假膠

所以買左角

角大

好大機會豬

豬吧 最多jump

唔方便講 有苦自己知

唔係我要 係屋企

樓主條飛呢？

吊 話咁快5角 晒料

大拿拿半份糧

樓主有冇買呢？🤔🤔

31/8/2017 波貓推介😻
世界盃重心🔮
敘利亞vs卡塔爾 = 敘利亞讓球平手@1.73

中國vs烏茲別克 =烏茲別克受讓平半@1.74

點解無，搞少陣事好冇

樓主加油 雖然無跟你

垃撚圾

1:0

請盡快2-0
可以宣布玩完

反cup is ok

All in 成功
有冇手足跟左？

以為樓豬話無買，依口唔計

反cup 難D 最多和

你咁都得

頂住，5好再入

gg

樓主g左既話我借200$俾你番本

還2000$

樓主大鍋了,下半場換入香川岡崎本田果啲主力澳洲真係無得打

樓主，希望你真係錯啦🤗

隨，非勝則敗

仆街啦 買左角大 10.5，危危乎

追數， 陣間果場直屌泡菜，有冇同路

1.85 底買

仆街 真係角大

即場追啦 澳洲win

澳洲輸晒 樓主點
我跟左 唔緊要 樓主仲有無留本
真心擔心

追數啦， 孫興文上呀

樓主連嗰3千幾蚊都輸埋,洗唔洗借錢?

唔洗，因為佢冇買

未輸。。

成功之前不要放棄夢想

泡菜上呀

澳洲入多球啦

搞掂 10.5@1.93 角大買左

澳洲都買真膠定假膠

澳洲有乜勁人 你都on9

屌你地唔好清算樓主啦， 樓主一時唔夠運